【一次過connect哂十八萬公務員！】一人一信支持公務罷工！最後今日！！！！

羅智光封恐嚇信話俾我哋知，8月5日罷工如果有公務員參與一定有影響力好多, 我地得番今日可以send email去呼籲公務員一齊罷工, 請大家幫幫忙, 喺佢地即係5點放工前將以下嘅信send去佢地email, 大家可以自己加減。今日喺office冇野做就請大家幫手發下電郵。

我地整緊個集合唔同部門嘅email list, 等大家唔使copy n paste咁辛苦, 會不停更新！！！！麻煩大家今日做個鍵盤戰士, 為香港出一分力

仲有記得！記得要用BCC send出去！！

有同路人收到表示佢哋好感動，我哋要俾佢哋知道佢哋並不孤單，更希望可以感化埋其他猶疑不決嘅人！你send呢封email，你嘅聲音，對方一定會聽到架！！

另外我地發現原來一個gmail account一日只可以send 500封email, 可能要麻煩大家申請多幾個account.

email list:

信:

之前有手足開嘅po, 內有好多圖:

各位一直盡心盡力服務市民的公務員：

香港公務員是維持香港社會核心價值的重要防線，以不偏不倚和政治中立的態度堅守法治和執行任務，盡心盡力服務市民，香港社會一直對專業的公務員團隊引以為傲。

然而，《逃犯條例（修訂 ）》所引起的爭議由6月9日至今已經五十多日，行政長官和問責制高官仍未正面回應香港市民的五大訴求，無視積累的民怨和民憤，使政策錯誤暴發成政治風波，直捲全港，造成嚴重的社會撕裂。連月來衝突不斷，政府高層更指令香港警方以不合理的暴力鎮壓普通市民，甚至出現「警黑勾結」的嫌疑。不但將整個政府和公務員團隊置於市民的對立面，更使一眾廉潔奉公的公職人員蒙受污名。

現在，香港市民對政府和公務員的信心已至臨界點，長此下去，必定會導致政府無法有效運作，令公務員的工作難上加難。

公務員需對行政長官和政府效忠的同時，政府的效忠對象是香港社會和所有香港市民，為挽回市民對政府的信心，各位公務員必須打破沉默，採取行動撥亂反正，與市民同行，於8月5日發動集體罷工。罷工並非代表各位怠職失責，而是要表達公務員捍衛香港社會核心價值的決心，並履行各位作為公僕對市民的承諾，促請政府正視和回應目前的政治問題，不要讓香港的法治精神和社會秩序毀於一旦。

最後，引用羅智光局長向各位公務員所作出的呼籲：「無（毋）忘服務市民的初衷。作為公僕，大家應捍衛公務員的核心價值和原則，盡心盡力履行職務，不要辜負市民的期望。」

放下工作，大家都是香港人！懇請大家8月5日一同罷工！
香港人！加油！

一群香港市民上
2019年8月1日

大家喺office歎住冷氣做鍵盤戰士！

自推

8月5日我要同公務員一齊罷工

推

推！！！

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

我要良心公務員

要記得random send出去，唔好令排後面嘅公務員孤單

8月5日齊罷工

推！！！唔好見我係p牌就唔理我哋

大家random send, 要所有公務員都收到！

我無野講
我要罷工

大家要random send
醒少少

我無野講

光

復

香

港

時

代

革

命

鍵戰加入！！！

大家歎住冷氣做鍵盤戰士

推！

公務員加油

香港人，放心罷！
#放心罷我們一起罷

陸續加緊架啦～～～
我哋趕緊工
要等更多公務員同事加入我哋！！！

Email list趕工緊，大家send住先

得番一個下午，大家幫幫手

8月5日我要同公務員罷工

各位，個email list除左紀律部隊同法律相關部門之外，已經cover左好多政府部門，請大家幫幫手喺今日5點前send出去

Push

大家食lunch冇野做都可以幫手send下

記得大量send嘅時候要轉下個名嘅title
咁就無咁易俾人當spam

如果都係send唔到可以轉做pdf或者jpg
當circular咁send出去啦！

朋友想同你哋講多謝

致尋晚凌晨到今朝都仲喺度send緊email嘅您

重要

兄弟爬山，各自努力

光復香港 時代革命
8.5 全港罷工

Liberate Hong Kong!

大家lunch time如果唔出去食就幫手send下email la

推！！lunch hour 一齊send！！

加埋班政府僱員好嗎

個directory 無佢哋嘅email
可以手動forward

遲嚟嘅由後面開始 send 啦！

得番一個下午，大家加油

推!!!

今晚見！！和理非主場呀！！

推!!

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波